小妹一個人坐緊，有冇人想相認

搵到我可以幫你錫春袋

冇毒撚上連登

Where

見到你 不過咁撚肥不了

近，海濱？

早d返屋企訓啦

No

PM me
哥哥有車送你返歸

你後面

影下妳咩燈籠

冇燈籠，得laser

做乜唔去行山

你等嗰個人有咩特徵？

想做義士天使？ 俾義士屌？

狗扮人？